中國被爆「甲殼類病毒」疫情 無法保證不會突變傳染人

中國被爆「甲殼類病毒」疫情 無法保證不會突變傳染人

〔即時新聞／綜合報導〕中國境內武漢肺炎疫情未平，卻又被日媒踢爆已經發生「甲殼類謎之病毒」疫情，爆發的原因及其傳播方式尚不清楚，可能是藉由水作為媒介傳播，這種病毒目前不會傳染給人，但不保證它不會如同禽流感病毒般，突變後傳染給人類。

根據日本《周刊郵報》（NEWSポストセブン）報導，《中國漁業年鑑》2014年12月曾經記載，農業農村部漁業司的水產科學研究院，當時曾經在浙江省的蝦養殖場發現這種神秘病毒，確認是「十足目虹彩病毒」（DIV1），它是一種高傳染性的病毒，不僅殺死蝦，還會殺死龍蝦和螃蟹等「十足目甲殼動物」。

據悉，當蝦感染這種病毒時，蝦的顏色會開始變紅、殼會變軟並沉入水中，一旦發生這種情況就沒有辦法解決，且病毒會在幾天內擴散到整個水產養殖池，若有發現蝦子因此死亡，附近的池塘都得一併清除、抽乾，否則病毒傳播的速度將會非常快速。

目前在中國太平洋沿岸的11個省市中都發現了這種病毒，中國《水產前沿雜誌》證實這項消息，並提到中國在2019年的採樣的病毒分析數據還沒有出來，2020年的監測還在進行中，但已知這種病毒在中國主要的蝦類養殖地區廣泛傳播，狀況相當緊急，目前沒有特效藥處理。

一單未完又爆另一單
不愧係地獄鬼國

又黎
支那呢個地球病毒一定要消滅

支那拎自己地方黎試咁搞笑?
真係痴撚線国家

據悉，當蝦感染這種病毒時，蝦的顏色會開始變紅、殼會變軟並沉入水中

支那人：操你媽不用手剝蝦殼也能吃到海老刺身

用抗生素同化肥催谷嘅後果

之後支那人食生蝦出事

海陸空病毒都有曬

中國咁多奇毒奇菌

可以搵其他野鍊成

加埋蝗蟲係咪可以重回大躍進時代?

谷到有抗性

美國入口

我好鍾意食蝦

污染太嚴重

鬼國

實有大陸人走去食d死蝦

病毒於中國首次發現，但源於美國

又唔關事既
antibiotics 係殺細菌 而家係病毒 唔同的

食咁多小龍蝦呀啦

Red death

你咁點對得住中國手足
品聰d覺醒中國人點算

屌你老味唔好搞到澳洲龍蝦呀

阿姨又中

前排個漢他病毒又搞成點

又係美國佬啦肯定

從前有三隻蝦
蝦蝦蝦...

未爆完豬就到人
未爆完人就到甲殼類
下次到邊樣呢

如果係咁就唔會有咁多種禽流感

支國不滅 呢個世界真係無安寧既一日

驚西咩，有咩病毒勁得過中國人。

相信正苦

前日先食完蝦

報完就冇咗影

據聞美國傳入

國崩

真係fallout 咁撚樣

P4漏左幾多嘢出嚟

之前好似話雲南都有爆漢他病毒

唔會唔關事，你對應嘅concept係表層正確，但係微生物界係相互影響，少咗其他物種存在，就提供相應空間同養份俾其他物種生成同演化。

操你妈迫美国佬又播毒

咁中国人仲有咩好食？
海鮮又有病毒喇
豬又有豬瘟
雞又禽流感
蝙蝠穿山甲一早被人當野味食哂

領導叫食草

仲有哈爾賓爆緊炭「追」

核平成個支那算啦

訓左無睇, 豬瘟而家咩狀態?
全盛時期嘅支那可以有幾多病毒?

「目前還沒有證據表明該病毒能進行有限的人際傳播，」世衛組織發言人對BBC說。「但該病毒的傳播方式尚未確定……很難確定感染者是因暴露於相同感染源而患病，還是因為一人將病毒傳染給另一人。」

豬瘟應該消失左 因為死曬

老老豆豆
雖然好心涼同埋抵支那豬死
但係一年內咁多唔同種類既病毒出現
無咁橋下話

唔怪得習維尼覺得係有人投毒啲timing準到

屌你老味唔好搞到香港冇蝦食呀

我都記得

支那遲下變Chernobyl

牛b 死了

毒國

希望有狗中埋
3萬，thx

plague inc. 又開新關

希望係真

之前蝗禍 漢他病毒呢
冇左影既

咪傻
啲小龍蝦病咗就會賤賣，平咗更加食多啲
中國又贏

早排先好似話東北地區有隻好似炭詛....
果隻好似又係練成後好撚勁死亡率

操你媽逼，沒人跟你說軟殼蝦可以壯陽嗎？

會唔會搞到附近國家海産出事

三個問題點睇
細菌同病毒會爭奪資源？
病毒係屬於微生物界？
病毒需要嘅養分同空間同細菌一樣？

怪人協會都睇唔過眼支那

2036靈芝包子

「它是一種高傳染性的病毒，不僅殺死蝦，還會殺死龍蝦和螃蟹等」

屌你老母共產黨全部都係我鍾意食嘅海鮮

人肉

屌 到底喺支那最唔會失業既工係咪病毒檢測師

日日倒抗生素餵 算遲了

我淨係想知一件事
可唔可以攞黎殺蟲同小強
夏天來了

仆你個街 支那入邊仲有乜野係食得

就決定係你啦 浙江蝦瘟

小你老母龍蝦

正名美國螯蝦啦，同龍蝦都冇關係

中國人？最多暫時做住同路人
大中華膠 更加係躝屍趌路
死咗嘅中國人先係好中國人

佢地本身就係病毒

P4實驗室又一力作？

核平支那消毒啦

人多啊嘛

屌呀，雖然估到佢地會咁做，睇嚟姨都係樂觀咗，我諗而家唔係十年後食海鮮會隔離，可能係兩三年內已經唔可以食海鮮。估不到佢地班人真係狼胎到咁。真係學共黨班人話齋，中國共產黨同佢轄下機構此舉真係超越人類文明底線。

佢哋先係最聽中国仆街嘅人

Data base夠大，數據會準確啲
不過前提係冇做假

之前又話沙士又新疆新病毒，未死嘅萬人之前唔係好信

Cls

濫用激素藥物、行為自私貪婪、政府腐敗貪污假監管

唔見日本會出事？日本只會精益求精、品質保證。中國改革開短短廿幾年，製造大量危害地球問題，因為急功近利不擇手段。

地球反噬

太牛迫了

蝗蟲肺炎豬瘟甲殼病毒八國聯軍
再黎一個三峽天啟四騎士就到齊

冇得食鯇魚刺身喇

係咪平時養殖場啲老闆用化學嘢搞到咁

一定，仲賣黎香港

第一樣野已經諗到就算唔專登去食，都實有人拎去賣，剝曬殼咪冇人知，分分鐘其實已經流出咗

個宿主咪就係資源

cls

very good ball. 既然極權都可以生存, 上天都認為這裡的人民都沒需要再生存. 各種疫症會將佢地全面埋單

中国四大發明:假野,病毒,妓女,騙子

小龍蝦

亡國！亡國！亡國！

個twitter post 幾時po 架

沒事兒，多難興邦

唔怕啦，頂多食樹皮囉，支那人食樹皮都可以捱一年

唔一定，但鬼國濫用抗生素同元素表，空氣，水同泥土一早污染得好嚴重，就算冇心整病毒，都已經係biohazard之國

上次肺炎就話係美軍參與運動會帶嚟中國嘅
今次又作咩理由好呢？

最奶共嘅組織都講到咁，咁即係話有危險喎！

病毒源頭

推

唔撚係掛

毒國，過唔到端午節

未睇到新聞，唔知發生咩事

但係先同大家補充番知識：
炭疽係接觸性感染傳播
炭疽喺自然情況下係100%唔會出現人類大爆發，除非打仗人人身上都有傷口啦
最多只會出現喺管理不善嘅牧場，畜生大規模傳染
，而人類食咗受炭疽污染嘅肉，引發大規模腸道炭疽感染

如果報道出嚟，係有人肺部感染炭疽⋯
咁就100%，一定係生化武器炭疽⋯

痴線 毒到

係咁有唔同病毒
下次係咪話中國岀現喪屍

多難興邦嗎住政府唔怕
支那喜迎十災或成最大贏家

小龍蝦要死光了

係啲河到執啲濕鳩小龍蝦食囉

支那人見到呢啲野點會丟
見到就發達啦
即刻撈哂去賣
橫掂死嗰個又唔係佢
而且共黨一定會隱暪
啲支那人根本唔知有問題

人地覺醒咗先唔會為咗保住自己而留住支那

下一次世界末日嘅源頭=中國

幾時會玩水蛭研究T病毒？

水傳染嘅話仲恐怖過而家
源頭污染咗就做咩都無用

食清光

爆多幾次

天滅支那

幾時滅國

水系病毒

你想地球毀滅?

笑死 大自然係中國都做出反抗
中國人仍然當無事發生

唔好tum我次次都吹到支爆咁, 連登燈力救左支那好多次啦

到你知既時候 你眼前已經有一隻

大陸都有source，堅料

蝦虹彩病毒：死亡率高達80%！傳染性極強

t-Abyss Virus

又點撚樣支那肺炎未完又整單新嘢核平支那啦屌 一個不留

世衛：全世界欠咗中國

屌

死大陸狗真係麻撚煩，地球癌症

污染太勁，啲人又冇衛生意識，又乜都擺入口

之前又話有鼠疫同禽流感，依家點啊？

痴撚線 隔一排記又爆個新病毒出黎 地球毒瘤

新品種 赤紅無殼蝦
然後班支那狗爭住食

收皮啦
當日我信鼠疫
結果只有炎仔先打救到我地

只信炎仔

無計，聽講利死都唔肯取消今個賽季，仲話死都要resume, 如果最後真係繼續唔知又會有乜大事發生

其實都唔係第一次啦，次次都隱瞞架啦，好似2013年左右都有一單禽流感又係冇公開真相，只不過爆發範圍冇出去國際，先冇咩人留意之嘛！

攞番anthrax出嚟聽

你當元素表鬼國流㗎

宜家咁既環境根本核平就係最經濟既做法
果so claimed十四億垃圾死不足惜

2014已經爆咗
但要等到2020先漏咗出嚟

有沙紙都冇用, 支那不嬲靠關係外行管內行, 唔係成99年黨史點會有咁多蝦碌嘢發生

恐懼撚
之前又話乜毒乜毒
最後咪乜事都無

未加入世界供應鏈之前支共就無所不用其極咁透支幾代支那蝗既資產
加入世界供應鏈之後支那又不擇手段咁透支成個人類幾代人既生存空間

2014到宜家
閪底撈呢D濕鳩支那食店係咪有呢D嘢賣

食多啲小龍蝦啦，冚支剷

石正麗一定又將ace2受體基因序列人工編輯咁加入炭疽菌度
理由: 要睇有幾毒

湄公河上游整幾萬gallon落去

就算啲蝦有毒 支那商人咪又係繼續賣比客 支那人唔知仲食得好開心 呢啲野都唔係第一次啦

嗰2粒lin

話時話班仆街蝗蟲去左邊 唔洗做啊

軟殼蝦

又整多鑊?

中國依家肯定諗緊方法運d病毒去台灣

病毒同細菌係宿主體內要既野一樣？

學術討論抗生素係會引致抗藥性嘅「細菌」
但有冇證據顯示使用抗生素會導致病毒生存空間多咗？
呢單野有可能係邊個實驗室爆出黎 本身可能研發出嚟方便啲人食小龍蝦剝殼
然後又賴etc

有啲人面對唔到現實但又駁吾刀/唔敢駁
咪負皮表示自己好嬲好嬲

新十災

漢他個死亡率咁高
未必爆得開

好似ebola咁都困咗喺非洲

中國用自己地方好正常
當年試 核彈都係用自己地方

唔識分 深色淺色條紋

垃圾支那養隻蝦都出事

日日都練蠱cls

豬 雞 馬 水產 穀物 野味 都出事
遲早乜都無得食

早兩個星期先話馬都有事
而家到海產
真係天滅支那

無所謂啦
佢哋可以食草㗎嘛
不過只怕都佢哋要食草嗰陣又會爆草瘟
到時屎都冇得佢哋食

入左個生態循環
地下生出黎既都有毒

海軍 陸軍 空軍

多難興邦

食草囉

仲有條j

塊地咁重污染草都有毒

食埋d食垃圾小龍蝦，唔中招就假

4月7號